他不是鬼是手足

勿再捉鬼！

who knows

捉到扮示威者破壞既垃圾popo
打7佢地！